「國際戰線」呢個係成場運動以來第一次有數據既民意反映，我地一定要好好對外宣傳

我地好有希望贏到7成以上議席
仲要係有晒蛇齋餅傻 掌心雷 旅遊巴既情況下

以後冇得再屈咩200萬上街 即係5百萬人冇上街之類既廢話

推

。

P

Agree!

data is the best evidence

法國係美國獨立戰爭中支援就係因美軍係一場薩拉托加戰役勝利令法國見到美軍有機先插手

我講咩自已諗

計埋啲18歲以下手足 民意點輸

等睇完整結果出黎先

推上Twitter, Reddit
Reddit有好多人follow HK news

我諗好多手足 成場運動都係估估下
唔知民意點 有冇逆轉（特別係蒙面法後開始大裝修/堵路）

今次係有晒數據支持 係一支強心針

民意！

宜家近300 對家得30
利狗都反勝唔到啦

【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

𠝹票撚可恥

push

甴近平

文宣戰

bump

打鐵趁熱！

.

pushhhhhhhhhhhhh

up

民意一直大多數企喺我地呢邊

民調冇直接300萬一人一票正式咁選說服力大